街場豬一般的隊友

超級大傻仔
對手都呆左2秒